其實鳴人實力係咪一直都強過佐助？

特別係佩恩篇既鳴人 感覺拋離佐助幾條街
到左最終決戰，佐助都要偷尾獸既力量先能夠同鳴人打和

未學仙人前好明顯佐助勁d
之後有輪迴眼就應該佐助追翻

打贏佩恩嗰陣時帶土已經講明鳴門勁過佐助。
不過計boruto應該佐助勁啲

如果大家一樣打佩恩,佐助會點打?

比人秒殺都似

瘋狂開須佐，唔夠打用天照，最後打唔贏仲要雙目失明比帶土帶走換眼

咁係咪已經得出鳴人勁d

螺旋丸 > 千鳥

雷切 > 螺旋丸 > 千鳥

唔得閒重睇
大戰後鳴門冇咗求道玉 但佐助冇咗咩？

雷切同千鳥同一招

強化版呀

？
嗚門仲有六道力量

左手

重睇啦屌

?

佢同佐助隻秋 一人無左一隻手呀 照你咁講 佢話嗚門無求道玉係比人收返 但佐助隻手係因為同嗚門隻秋先無

主角光環點都強啦屌

口遁 : 相信我之術

麒麟呢

如果口遁都算係鳴人力量既一部分
咁佐助應該一世都超越唔到佢

兩個都係父幹撚

強咩化版
姐係最後佐助用千鳥會輸比卡卡西既雷切？

叫雷切係因為卡卡西切過雷咋

大戰後鳴人冇左求道玉唔係咩

兩招一9樣
本身叫千鳥，因切過雷別名係雷切，前面果d重睇啦

錯， 佐助係兄幹

證明火影迷大部份都唔知自己睇緊乜

淨係老婆都秒殺啦

唔係喎，我記得雷切好似講過集中d同埋快d靜d，千鳥因為d電亂放好嘈先叫千鳥

疾風傳開頭鳴人差啲比麒麟劈死喎

叫你重睇漫畫都廢事
維基下啦

雖然無聽過話雷切係勁過千鳥
但兩個啲聲好似真係有啲唔同

佐助黑色千鳥緊係勁啲啦

你用聲黎分做兩招我都吹你唔漲ge

原版千鳥都唔係黑色 係後尾加左加具土命先變黑色炸

鳴人有口遁根本天下無敵

佢講最後呀

你地班友到底有無睇
睇返中忍選拔阿凱响看台點講啦

嘩咁都捉到字蝨 真係叻仔

螺旋丸>千鳥>雷切

雷切係一瞬間
而千鳥可以持續

其實兩招都係千鳥 係因為卡卡西用千鳥切過雷先叫雷切 未叫雷切之前 卡卡西少年期果陣都係叫千鳥 咁都有得嘈

反正我地知就好了

離哂題
千鳥九結印A級，雷切三結印S級

條友真係柒到仆街仲要係咁叫人重睇，答佢都費鳩時

不嬲都憎佐助
火影無睇個班 淨係識鳴人

成班傻鳩真係以為自己叫人重睇好威，臨之書講過有分別啦

後期用千鳥／雷切無結過印咁濟

分埋級叫我地睇番呀

威力其實係有分別，雷切快好多

當初畑鹿驚第一次用雷切型到
收尾廢到

話左唔同架啦 個班傻鳩出黎柒

媽 好亂呀

無睇過設定集呀嗎
淨係睇過漫畫
漫畫入面有無講？

本體係千鳥，升左一級咪叫雷切囉

大玉螺旋丸本體都係屬於螺旋丸架

體術忍者講忍術

咁係得佢解釋過
唔信佢信邊個

無講到明係2種術，但有提過原理差少少

咁前雷影一本貫手同雷切分別係邊？

雷切>千鳥

冇，都係雷遁

貼完圖就潛晒水，無人討論

咁都有得拗...

千鳥同雷切 係用法唔同姐 其實咪又係同一招

勁啲同廢啲

有乜好討論
作者自己食設定

離哂題喎屌

班小朋友乜撚都咁鍾意叫人重睇，家陣柒到

唔撚敢出返黎

由基本到強化

千鳥 -> 雷切
寫輪眼 -> 萬花筒寫輪眼
螺旋丸 -> 大玉螺旋丸

真係咁難明?

加埋一齊叫切鳥啦

講撚到個漫畫係阿凱寫

求道玉好似要9隻尾獸集齊先出到，所以鳴人冇左，我諗要等劇場版或搏人傳出鳴人集氣劇情，先可以出番求道玉

第一部
一開始係佐助勁
直到打白 鳴人開始用九尾就鳴人勁
一直到佐助咒印狀態2先至55波

第二部
鳴人跟自來也二年幾唔知學過乜
果時廢過佐助
學完仙人果時應該勁過佐助未拎埋啊哥對眼

之後永恆眼mode又勁過無九尾ge仙人

中間太亂
到最終決戰其實係55波 兩個都無哂力

Btw 話鳴人剩係識口遁果d人 係咪想成套野都打打打 唔講道理

火影忍者真人真事，咁唔係凱講唔通有人屈佢呀？

咪就係 兩樣野

叫人重睇個堆 未睇曬所有作品就衝出來柒 叫人重睇

兩者分別無陽之力同陰之力
鳴人因為有哂九尾獸查克拉，加埋陽之力就出現求道玉
但佐助嘅輪回眼應該係因為兜用仙人體細胞幫佐助復活而誕生，而暗之力更加無特別畫出/道出

最終戰一定 求道鳴人 > 輪迴佐助 55波係因為鳴人唔想殺佐助

唔難明呀
不過唔怪得讀者
佢漫畫又無解釋清楚

中忍考試佐助vs我愛羅個度講得好清楚

痴撚線 次次火影post一定離題

我無睇設定集呀嗎
閪知咩
凱又唔係咁講

其實陰之力同陽之力有咩用 虛心請教

咪就係
千鳥雷切開新post講喇好嘛

好呀

眼唔係因為仙人比佢咩？
同埋點解得一隻眼係輪迴眼

笑我都無用架 我睇漫畫以後會查哂設定集架啦
漫畫入面d角色講野都唔可信既

我支持豬柳魚強
真係要維基下

封印輝夜

仲有樣野一直唔明
點解佐助同仙人老母隻輪迴眼有勾玉 6道 班又無

我本身都冇睇臨之書但我睇得明，卡卡西入面本身都暗示左係有分別，凱個句野其實都冇問題，佢同人解釋都係千鳥既一種其實好合理

本質一樣，但卡卡西慢慢改進到再上多層，勁到切雷電

好好笑 次次火影post實有班未睇晒既出黎問 問完又有人會答錯 之後就一直嘈 我火影死忠 有咩唔明問我

你班垃圾睇呢d名門望族的鬥爭史

不過離題都無乜野 最大問題係個d睇得一集半集就出黎鳩up/又記得又唔記得 d友
有時唔確定咪查下維基囉 資料夠哂充足
講出黎起碼唔洗柒 唔洗浪費時間去嘈d瑣碎野

原來唔係你叫人重睇
我只係想笑叫人重睇個幾個

你講凱講過 我覺得ok 因為佢真係講過

但衝出來認叻叫人重睇個堆就

係咪咁難明 屌你同一招都會有進化啦

因為唔用六道所有嘅陽陰二力係封印唔到輝夜
點解得一隻眼變輪點眼記岸本都無係漫畫度解釋，我認為係想佐助保留返寫輪眼嘅力量，唔係最後點有須助同鳴人打

對呀 你地知就好了

我唔明頭幾集解釋左替身術係用肉眼睇唔到既速度去換物件頂傷，點解個個有咁快既速度但打個陣咁撚慢

初初以為白眼加寫撚眼=輪迴眼
屌 原來要千手DNA

即係無左呢兩種力個影響就係鳴人無左求道玉 佐助咪好著數 有得保留輪迴眼

輪迴眼都開到須佐嫁.....睇下班 佐助咪一樣輪迴眼出天照

其實岸本真係有d. fake人
好多人都誤會左陰之力幫佐助開眼

佐助老豆都唔弱
一樣有萬花筒

又好似係啵 ，岸本根本無正面解釋，或者佐助只係身體部份有仙人體細胞，所以淨係開到一隻輪點眼，又或者岸本想佢睇落型啲

炒撚曬車

所以去到最後應該係佐助勁過鳴人

點解佐助同仙人老母隻輪迴眼有勾玉 6道 班又無
呢樣有無解釋過？

佐助老豆有萬花咩？

你覺得依到討論得嘅都係啱啱睇？

疾風傳開頭有麒麟

可能唔夠多其餘8隻尾獸嘅查克拉先出唔到，岸本最後趕收工乜都唔解釋

應該唔係勁過
上面有巴打講左 鳴人無殺意
最多打和 係個心輸左比鳴人

個時已經學識
不過最後無用到出黎

萬華鏡應該只係第一次開須佐的條件
開過一次之後
應該就唔需要萬華鏡都開到
因為班復活果陣
冇眼都照開須助

Op當真？

笑死

鳴人好似無見過麒撚？

係咁最終決戰即係鳴人＝無左8隻半尾獸既力量＋無左求道玉
佐助＝多左8隻半尾獸既力量
咁都只不過打成平手，佐助好鬼渣

咁快出圖秒人

其實係咪當初想好似輝夜同斑咁 佐助隻勾玉輪回眼開係額頭到 不過諗諗下好柒 有損佐助個靚仔look 之後就黎多個慣例bug

主角係都要單挑 無左隻手先安樂

最後鳴佐打戰佐助有運用尾獸查克拉先勁咗

有 同佐助隻秋個陣好似有出過 一野咬落九尾到

基絆麻

咁就唔係疾風傳開頭

Yes 最初舉隻手唔知佢做乜鳩 後尾打鼬先知原來係奇撚

佐助唔係封起左尾獸咋咩？有吸到？唔太記得

其實佐助可以用天手力陰死鳴人 但係最終決戰無用到

我覺得好大機會係為咗有個靚仔樣

有左輪回眼之後鳴人點夠抽，淨係用六道既力量都搞死佢，仲要可以變高達

咁佢問嗚人有無見過嘛

但麒麟唔係有條件限制咩

鳴人夠可以變九尾人 6道佢打到熟哂喇

例如？

因陀羅之箭係用哂尾獸既查克拉

好似要燒完 利用天氣出

係半空開緊順佐飄緊再舉手吸尾獸查克拉

仙術係打到六道？

Yes 個陣天朗氣清 烏雲都無 畢屎掛

嗚門都係用仙術打培恩

要係咁噴火上天

如果最後唔係吸尾獸查克拉根本輸哂畀鳴人

我知 所以我先講仙術 打佐助六道之力 點解唔夠打？

最後佐鳴大戰咪用咗幾下火球術再用麒麟

如果真係咁就唔駛千鳥都嘈咁耐啦

嗚門唔夠打？

唔係講緊疾風傳開頭咩
原來我搭錯線
自

係有班撚屌係咁叫人重睇 我地本身無嘈

讀書都好咁認真就好
一個term記錯就成本重睇

係cap就cap埋下面啦，簡單啲嚟講根本兩種講法都冇錯，可以講嘅就只係雷切學習難度高過千鳥，但係公式書冇提過雷切係千鳥進化版

不過個堆工具書 冇睇都正常既
但唔好下下叫人重睇
上邊叫人重睇個幾位重未返上來

勁過就得啦

咪係囉,剩係用黎打佢阿哥咋喎,點劈死

簡單黎講係用家分別
卡卡西係開發者，用咗咁耐有改進版唔出奇，例如加大查克拉輸出

你無

秘巴仲理佢地

照你咁講 直頭係兩重忍術啦
上邊話雷切=千鳥個堆更加柒

雷影個招都係差唔多

一開始條友講疾風傳開頭係錯哂，鳴人見到麒麟好似得最後大戰

兩種*

雷傳果d好型

柒多兩錢重

你上水了

維基左未呀？

其實疾風一開頭我都唔知佢舉手做乜 後尾知係奇撚 但個陣明明天朗氣清

重睇左未

講起舉手 諗起一樣野
係咪得佐助會用符放飛標
後面成日見佢係手腕召飛標

雷影再勁啲，激活埋身體細胞

依條友真係好厚臉皮 mon足15分鐘post
見有人想平反即衝返出來

佢呀哥唔係都識？

我唔知你勁過嘅定義係咩，我覺得岸本純粹係為左區別兩個主要人物嘅絕招先再命名多次，而後續亦都有講千鳥係雷遁嘅極致，不過係使用者唔同

覺得召飛標呢下好撚型

佢應該講緊新七班第一次見返佐助果陣
佐助想用麒麟收佢地皮但比大蛇丸阻止左

雷切同千鳥已經形態+屬性變化埋 先同淨係形態變化既螺旋丸55波

我可以講 我只係睇漫畫 而無睇其他設定集 不過漫畫的確有提到千鳥姐係雷切 只係個名唔同 如果兩招真係有分別 咁我錯

逢係火影post都一定有花生

口遁感化沙忍三人 感化佩恩 感化綱手etc.

你話係我吹你唔漲
你有你睇法，我有我睇法
你係要話唔同理9你咩

一開始講雷切同千鳥有分別個位巴打
已經講左特徵來証明
千鳥好嘈 雷切好靜
明顯有分別
點知比人話靠聽聲分忍術on9

分身都大把分別啦 水,火同影分身唔通又係一樣咩

漫畫post一定有「重睇」呢2個字

所以雷影係癲到將千鳥/雷切應用係全身

所以最後咪感化埋佐助

柒左仲唔認
重睇啦

重睇維基啦 講咁多野

要多謝大蛇丸

公式書提到嘅只有術嘅學習難度唔同(S>A)，從來冇講過係唔同術，我唔知你點得出上面個結論
至於一本貫手，同雷切唔同嘅係卓羅聚集喺手指，並唔係手掌

順帶一提，血繼限界、血繼網羅同血繼淘汰呢三個term我又係唔太識分

一直無參與呢場千鳥雷切大戰
不過想問下點解係叫人睇維基

唔係喎，疾風傳第一次見佐助佢咪企到好高舉手，之後大蛇丸阻止佐助冇比佢劈落來

真係要幫依位巴打平反

無啦啦比人叫重睇維基

佐助一直內心都好掙扎 所以三番四次都想剷除鳴人係佢心目中嘅地位
但佐助太易畀人感染/影響

因為柒左條友叫人重睇同睇維基囉

講真有輪迴眼全部能力既佐一定屌打鳴

因為條傻仔好老定咁講
千鳥=雷切
叫人唔洗重睇啦 直接去睇維基啦

wiki係人都改得，冇重要參考價值啦

好撚慘 應該重睇個個叫人重睇

劈落去就會變成影分身術，鳴人個team人智係角落跳返出黎

淨係用過一次

因為前面我見有人叫其他人重睇，我咪好心諗住唔想慢慢搵漫畫就睇維基快手d搵

日文wiki叫輪迴寫輪眼
作者都無乜點提過
有啲人話自然進化係變唔到呢隻眼，所以六道仙人同斑無

條友柒 我唔知佢呀

限界係2合1
淘汰係3合1
網羅係5+陰陽

無辜受累 巴打好在上邊有人出圖幫你平反

或者咁諗
佐助身邊只有部份有仙人體細胞，所以只係進化咁，但佢嘅能力就好特別
講真，岸本自己都可能唔知做緊乜鳩

佢都畫到懵醒醒

同一種忍術 有兩個唔同難度？
介唔介紹講下你點諗到出來？

趕收工去旅行

其實佢最後可以兜得返去白眼果到
我覺得都算係咁

上面有人話跟公式書，咁而家公式書的確冇講聲音呢方面喎

另外借個位巴打既回覆
唔係喎，我記得雷切好似講過集中d同埋快d靜d，千鳥因為d電亂放好嘈先叫千鳥

兩招忍術係有分別 普通分身同影分身都有分別

一直諗唔明點解當初學普通分身都學唔撚到既鳴人會係一晚學識影分身

畫公仔畫出腸

同一招黎嫁，唔同人出先唔同名，睇解釋啦。高手

內文寫「吱吱」聲係千鳥特徵

個post係咪變左
其實雷切實力係咪一直都強過千鳥？

係討論緊 係咪兩種忍術
定千鳥=雷切

你用習得難度嚟區分冇錯，而我真係答你唔到點解兩個難度，舉個例，用進化同威力方面去睇嘅話，大玉螺旋丸明顯>螺旋丸，但習得難度一樣係A

仲出黎柒？
殺傷力唔同已經唔同啦 唔通要搞到兩招唔同色先識分？

你噏乜鳩，見唔見到紅字嗰句啊
btw上面話分身有分別唔恰當喎，雖然都係分身，但本質根本唔同

咁解釋都可以接受
威力係用家問題，改名更加係個人喜好

d回覆笑撚到我

理性討論幾好，不過真係離咗題

依點我諗得通
大玉唔係勁過螺旋丸好多 特色泛圍大
普通既攻擊泛圍細
但攻擊力上冇明顯分別
但的確係兩種忍術

千鳥同雷切直頭等級唔同 點睇都係得 一係強化版
一係兩種忍術既解釋

話千鳥=雷切就唔合理

要蓄雷雲

係有條友串柒柒先搞到要討論之嘛

睇細字啦，係只有卡卡西出先叫雷切，你對應返丫凱果句，本名叫千鳥，別名叫雷切。本名 同 別名都係指同一樣野。點解要分2種係因應當時本設定集淨係寫到中忍考試。一個上忍 一個下忍，你唔係以為佐助會出到雷切級既千鳥丫，咁佢當時唔洗考中忍試，直接考上忍啦。
睇頭唔睇尾，黎本古典設定集出黎。

螺旋丸之前，佐＞鳴，之後調轉
大蛇丸之後，佐＞＞鳴
風遁螺旋丸之後，佐～鳴
萬花筒加須助vs仙人模式，佐～鳴
之後都係佐～鳴

其實千鳥=雷切呢個point可以同時存在
btw紅字有少少謬誤，大玉螺旋丸其實不過係壓縮更大量嘅卓羅，原理同本質同螺旋丸冇分別，就正如雷切同千鳥

呢度我覺得佐助會慘敗

兩者最大分別就係查克拉集中量

你估個名真係為佢而設？有段故架傻仔 如果唔係仲叫緊千鳥炸

姐係你想講太玉螺旋丸=螺旋丸
係同一種忍術？

所以係威力分別，本質上同螺旋丸vs大玉螺旋丸同樣道理

再簡單d 唔同超大玉螺旋丸、大玉螺旋丸同螺旋丸，你當3招咩，人地分個級數名比你睇，型d咋，分別在output量唔同。

如果唔係卡卡西用千鳥切開道雷都唔會叫雷切 乜撚野上忍下忍 你有無睇架

大玉螺旋丸只係加強查克拉壓縮量同轉速

簡單啲嚟講，臨之書嘅習得難度根本冇詳細解釋，可以係從使用者角度出發，亦可以係術本身嘅難度，之後者之書提到千鳥形態變化一樣係A級，所以無從稽考

嘩 我都諗唔到有咩駁
今次真係講句駁唔到

鳴人又要留分身整仙術查克拉，危危地

大家個base都係a，但係去到雷切個個威力輸出就係s，難度在於查克拉量

咁你會唔會話大玉螺旋丸唔係螺旋丸啊

佢真係白痴 本質一樣既野，因為個故 會變左第二樣野，唔同佢今日去改名，會變左另一個人。

個時佐助未有永恆萬花筒，55波啦

exactly，所以你唔可以話千鳥唔等於雷切

果時九尾唔like 仙人左就用唔到影分身 應該危危地
不過普通萬花筒用兩用就流哂血

N output * 千鳥 tends to 雷切

但都係唔一樣啦
你所講既係強化意思
姐係雷切=強化版千鳥
而唔係雷切=千鳥
要達到一定強度先可以叫雷切

另外重有千鳥吱吱聲個點 大家又點睇

所以個時佢地兩個互有優劣

威力唔同 你當係同一樣野？輪迴眼=寫輪眼？本質都你慢慢演變而成喎

請問而家ROUND幾

嘩能力完全唔同都拎黎做例
你唔好話兩對都係眼黎？

我就覺得
初期 佐>鳴
中忍考試 佐>=鳴
音忍五人眾 一尾查克拉外衣鳴人>=咒印2佐助

天地橋 佐助>>>鳴人
飛段角都 佐助>>鳴人
暗殺大蛇丸 佐助>>>>鳴人
潘恩篇-五影大會 須佐佐助>>仙人鳴人
忍界大戰中段 九尾mode鳴人>永恆寫輪眼佐助
班復活 輪迴眼佐助>=六道mode鳴人
最終大戰 六道mode鳴人>=尾獸力輪迴眼佐助>單純輪迴眼佐助

Boruto電影 佐助>鳴人

我會話係兩招忍術 風遁手里劍 五行螺旋丸
都係用螺旋丸做底 本質上都係螺旋丸
你會話佢地係同一招忍術來？

如果計好明顯勝負
就第一部頭～中忍考試前
第二部頭～學仙人前 佐助好明顯勁過鳴人

大佬，你加咗性質變化

咁就唔係一樣啦
仲有原作明顯有寫輪迴眼>寫輪眼，同千鳥雷切個狀況唔同

正想講

千鳥雷切都嫌唔夠嘈
依家嘈埋螺旋丸

雷切>千鳥喎 上面都有圖睇

你地自己講緊本質上和
本質上都係螺旋丸

點解佐助多左尾獸反而會打輸六道鳴人

熱鬧啲

啱呀

上面都好清楚根據漫畫指出，雷切係千鳥高輸出版
但你兩對唔同性質嘅眼點同例子呀

威力唔同 層次唔同

緊係唔同 已經唔係output量大左，係多既第二樣野入去。一個係同一招強化上去，就等於千鳥唔同性質變化既千鳥。

另外重有吱吱聲係千鳥個名既由來
雷切係靜

咁我舉錯例子 梳

打輝夜同班果陣係咁buff佐助能力
所以會覺得佢勁d 但實際又好似鳴仔勁d 我都唔知自己講咩

捉字捉到咁
你加多樣variable落去做乜鳩先
大玉螺旋丸同螺旋丸係純粹威力差別
但你加多樣性質變化已經唔係單講威力差別，仲有功能差別

情況唔同，正如你唔會講加咗形態變化嘅千鳥流/千鳥千本=雷切

潛完水上番黎先
邊度講雷切靜
利申:認真理性討論

人地作出黎 有少少bug好正常姐 唔好咁計較啦

無啦啦加多個dependent variable

你個名

呢個咪習得難度囉，乜鳩威力啊

雷切3個印
千鳥5個印

我見你地成日講本質上 就返你地講本質上
變左捉你字
大玉同螺旋丸功能上已經有分別啦
一個打大泛圍 一個集中

我係咪miss咗

火影鋪排做得唔錯，但講內容嘅嚴謹就

咁係咪兩個層次先

我無睇結印分別 可能會錯

中忍考試之後就。。。

大玉螺旋丸都一樣係打單體

動畫

雷切rr係反而廢過千鳥咩 如果大家實力一樣

火影討論真係好正

如果你係都要話雷切>千鳥，我真係駁唔到，因為臨之書真係寫難度唔同，不過我唔覺得係兩個層次，如果唔係佐助大可以練成雷切，點解要用千鳥

咁應該係大家定義唔同
性質/功能上唔同係指屬性同構造
當你加上性質變化已經係大玉/螺旋丸威力層次上再加一層
本質會多咗一樣

首先明確下，雷切S級，千鳥A級，雷切3個印，千鳥5個印
看過卡卡西外傳的應該都很清楚
卡卡西剛開發出雷切的時候，使用後的形態以及聲音完全就是佐助的千鳥，但是卡卡西成長之後的雷切久明顯不同了
個人認為區別應該就在以下幾點
1.使用者心態與目的
2.血繼界限
3.查克拉提煉與個人的實力素質。
卡卡西剛開發這個術的時候被四代稱為不完全的術，是因為卡卡西使用的是突刺，注意，是突刺。
高速的突刺導致沒有寫輪眼的卡卡西容易無法看清對手的動作而受傷，所以，這個術不完全，即使在卡卡西擁有了寫輪眼之後卡卡西能夠看清對手的動作，並且卡卡西自己也說，帶土，多虧了你，使得這個術完整了。但是這個“完整”是針對卡卡西來說的，而不是這個術。
所以說，術本身還是不完整的。
但是卡卡西在教佐助的時候，佐助已經能夠熟練控制寫輪眼，所以教給佐助的是他所開發的不完全的術，這個不完全的術可謂是宇智波一族所內定的術，因為他的完整是與寫輪眼所並存的。
於是，佐助有了千鳥，有了卡卡西小時候完全一樣的高速突刺忍法，換言之，用高速突刺貫穿一切。
但是卡卡西作為術的開發者，不會令這個術本身存在不完整，所以他繼續開發，使得術本身完整起來，不需要高速的突刺，而是瞬身到對手身邊就能夠殺掉敵人，這也是曾經身為暗部的卡卡西所必須擁有的，沒有哪個暗部會希望自己暗殺的時候剛一結印就出來一千只鳥在哪裡亂叫，然後跟個火車一樣衝向對手，這不是暗部需要的。
於是出現了能夠切斷閃電的雷切.
大家可以看看卡卡西殺再不斬與角度的時候，並沒有像佐助一樣“轟隆隆”的衝過來，而是瞬身過去的。
但是正是由於雷切比千鳥的難度高出許多，而對於擁有寫輪眼的佐助來說，雷切並不適合下忍的他，所以，卡卡西給了佐助千鳥，而不是雷切。
佐助在PK我愛羅的時候，如果沒有寫輪眼，早被我愛羅的沙刺死了，明顯的，這個就是卡卡西小時候剛開發的不完整的千鳥。
佐助PK迪達拉的時候也說了，他的術不是雷切，而是千鳥。

呢條友解釋得幾好

某程度雷切都係一個証明黎

打大範圍我淨係記得螺旋手裏劍同亂丸
性質上已經唔同

打爆舊石嘅龜波氣功同打爆地球嘅龜波氣功係咪兩樣野黎？

output問題

原來結印唔同
秒咗

睇到後期結印變咗用口講就得

所以咪話唔同囉 班友仲係到嗌

邊到講雷切無聲

我睇返係有聲
但唔係千鳥既吱吱聲

諗咗好耐都無人特別留意過結印問題
岸本開頭整嘅嘢好失敗

咁個次係出係打單體姐
唔通大玉咁大 只可以打一個人咩
普通螺旋丸得一個拳頭大 點同時打中兩個人

ok
你都講得啱

有呀 上邊有巴打提過
但佢冇圖
佢話係唔同 雷切結三個印 千鳥多幾個

但佢冇出圖証明

btw想問下，千鳥雷切結印唔同邊度有得睇，啱啱返睇，一樣3個印喎

但如果係威力層上面加多個屬性層，咁樣已經係本質上唔同哂

班柒頭又深潛啦

我上面講左雷切3個印，千鳥5個印，無人理我
搵唔到圖，搵左好耐

係咪一定要做比你睇結晒唔個印
咁後期唔洗結 你會唔會話佢地係一樣呀？

冇吱吱聲

因為無圖無說服力
有係死忠搵得返結印分別嘅圖/動畫

我笑緊班友問邊到講雷切無聲
我係支持雷切同千鳥唔同嘅

無聲真係笑咗 係咪自己mute咗

你唔好亂入得唔得，你係咁話係咪要畫公仔畫出腸，我咪refer緊上面話印唔同所以術唔同個講法囉，煩過西

臨之書明顯講佐助廢所以得A級

屌你老味,成廿歲人睇返呢度都會流馬尿

佐助幅圖skip左一個印

咁你又話一樣3個印

根本本書都唔寫清楚 定係翻譯有問題

上面有圖，打字慢

自來也

唔係，而係難度個定義模糊

係咪想回自來也po?
btw

本質兩隻字和？
佢只係係本質螺旋丸上加左其他屬性變左另一個術
但本質上都係螺旋丸

一開始唔係我用本質兩隻字呀 係佢地用
鐡經過打磨變成劍
本質上都係鐡

14頁

這就是火影post

千鳥既聲係因為d雷四散而磨擦發出既聲音，力量同速度唔夠雷切勁，但佐助將佢開發成型態變化版創出千鳥流，所以last好用好多

雷切係因為雷集中左少左磨擦而細聲左，同時破壞力更強但只可以直攻，卡卡西唔夠查克拉先會用雷切玩一擊必殺

屌 嘈咗14頁

咁你就收皮啦柒頭

話唔同印嗰個quote究竟係點

維基有無得睇個分別

討論啫

性質變化即係原本嘅嘢加咗額外/其他屬性
即係你用鐵鑄嘅同時加上其他原料

冇，啱先搵咗陣，睇返漫畫仲快

其實有動畫既

本質上已經唔只係鐵

唔係,見有火影POST諗起自來也咪整張GIF回下帶囉 廢事你地唔記得左佢

屌 講講下變撚埋物理化學野

完 同一招，唔同output

以鐵鑄劍只係形態變化嘅例子

大結局有4代都冇佢

有冇人答到
冇記錯好似得呢到有用完整印

因為好多嘢都係基於返真實世界
好記得個幕鳴人將九尾查克拉分畀所有人係用類似enzyme 概念

屌，班設定撚又幾識斷章取義

稱為=一樣
欣宜同肥媽都叫肥婆 你會唔會當佢地係同一個人？
上面都有得你睇習得難度 姐係唔同啦 仲一咩樣

媽呀好亂呀

咁我可能用錯例子
如果係木 同 雕刻？

一個手掌一個手腕

如果細個果陣係 螺旋丸勁過千鳥

改埋名做雷切就姐係唔係千鳥啦
兩樣野黎好無？

今次真係睇維基 雖然維基可信程度有問題
但可以當個參考既

如果雕完都係同一舊木黎但無加任何嘢，本質上就係一樣，都應該算係形態變化

雷切呢

都係維基既話 係三個印
講多次係維基

又要睇多十幾年

巴哈搵

但得卡卡西

有冇巴打睇自來也睇到好唔開心或者喊左 我真係好鐘意佢（唔好老屈咩gay)

又攞呀凱出黎 樓上先屌完作者前文唔對後理 你唔好再攞佢黎當係真啦

漫畫搵唔到,得動畫

唔好理凱,咁岩CAP埋姐

唔多識睇結印 但應該超過三個印？

點解連登仔可以勁到連漫畫入面既角色都可以質疑

因為有本作者出既忍術書玩野

拆大蛇丸屋企 疾風傳第一次見柒佐個時呀
佐助個時想出麒麟殺佢 但大蛇丸叫唔好 話鳴仔可以幫佢殺更多曉既人 有利用價值 點知
不過大蛇丸都洗左白 仲自己屌自己 單性繁殖 見月

作者自己搞出黎嘅禍

搞出黎又唔寫清清楚楚

搞到有班傻仔叫我地重睇 明明睇左好多次

唔覺得求道玉鳴人會輸俾佐助

佐助應該只能夠用體術＋天手力打求道玉鳴人

既然有動畫做證，冇得駁，真係5個印，投降
我漫畫淨係搵到呢3幕

高質討論

又唔洗投降嘅,經過我5分鐘嘅努力,終於搵到

雖然條片都係我po出嚟

Ok我都投降
証明作者on9 玩鳩讀者

不過我都係堅信雷切同千鳥係唔同
卡卡西做暗部,無理由用招千鳥咁撚嘈走去暗殺架嘛

我啱啱都搵到，漫畫真係3個印喎屌

屌，中伏
動畫同漫畫唔同，真係服

因為有個唔睇字既人死雞撐飯蓋。
本書寫明 卡卡雷的千鳥又稱為雷切。本質上雷切等於千鳥。但其他人出就唔可以叫雷切，要叫千鳥。
個難度未解釋左比佢，output問題。

動畫組加料

根據其他媒體改篇嘅動畫一向都唔可以當公式野

屌 點解呀

岸本真係好神

係一樂大叔面前，全部都要跪低

屌你老未做咩呀 咩叫卡卡西出先可以叫雷切呀 叫雷切係因為斬斷雷電咋 雷切一定係千鳥強化版

雷切特質係查克拉更加集中 威力更勁 靜啲係因為查克拉冇咁分散 唔會好似一千隻鳥嗚叫

千鳥就係唔夠完整 查克拉分散好多 所以先做到一千隻鳥嗚叫既效果 先叫千鳥
佐助下忍果時撚有能力將查克拉集中咁勁出雷切 所以先教佢廢啲既千鳥 卡卡西細個果時出既都只係千鳥黎 大個既佐助又駛撚用雷切咩仲 用千鳥用到出神入化 又千鳥流 真槍 奇撚 你咁講奇撚都係千鳥啦 output 唔同咋ma

舉個例子
千鳥等於寫輪眼
雷切等於萬花筒

睇你覺得寫輪眼同萬花筒係咪同一種術囉 我就覺得兩樣野黎 如果其他人出果時可以將查克拉整到好似卡卡西咁集中 都可以叫雷切嫁

咁姐係大戰完後，鳴人勁d 定佐助？ 成個post 好撚嘈

仲嘈緊

結論係：雷切勁啲

麵遁

咁一開始見到鳴人，佐助舉高隻手係做乜？

on9 咁都見到

其實岸本已經守登寫成嗚無左六道之力，尾獸溝通既集合點
佐助無左隻手唔駁番，1輪迥1寫輪眼，用得多會功力大減

所以我覺得後期打落，佐助開波嗚人，打到後面持久戰嗚人贏撚硬

勿插

雖然有小小離題 關於雷切同千鳥係現實中 都係雷切高級d 岸本取材於日本戰國 立花道雪既名刀 雷切。雷切係因為立花用佢把千鳥刀黎斬過雷 之後把刀就叫雷切

麒麟就算撚數啦..出依招要咁多前置技...
出一招麒麟要用好多查克拉呀ON9

幾時講

唔好唔記得佐助輪迴眼熟練左可以吸查克拉
打持久戰未必輸

劇場版打到咁危急，一粒求道玉都唔見
不過呢樣都係我估姐

對手係嗚人，嗚人對住佐助肯定博老命
但，睇下作者點寫，細個第一戰為左將劇情拉落疾風傳比佐助贏完走佬，寫結局就係嗚人打贏左happy end

第一頁叫人重睇果班柒頭
仲要跟風畀膠畀人

持久戰都可能55波?
最後果戰鳴人因為打仗果陣用得多先唔夠,9尾除左無張量俾卓羅仲可以提煉俾佢
但佐助要吸先有,
一提一吸
所以我覺得持久都可能55波
SORRY FOR 1999

嗚人有父幹 佐助冇

長兄為父，所以都係父幹

嗚門識仙術已經夠哂屈機
佢仲要識得用九尾黎提練仙術既查克拉
佐助點打

一開始: 佐>鳴
中忍考試後期: 鳴>佐
有咒印第一季完: 佐>鳴
疾風傳開始:佐>鳴
學左仙術:鳴>佐
掌握九尾力量:鳴>佐
陰之力 陽之力(結局): 鳴≈佐

其實輸出功率唔同啫下話

最後斷左隻手點 見鳴人有包住隻手，佐助單手

好似用木遁細胞再生返?
利申忍戰中期開始無睇

佢話係為左令自己記得自己嘅過錯先唔補返隻手

螺旋丸要嘈真係勁過千鳥多多聲
仙法 超大玉螺旋丸
仙法 熔遁螺旋手裏劍
螺旋連丸
超迷你螺旋手裏劍
惑星螺旋丸

無撚有錯

仲有無

前期都有一次黑色千鳥
佐助第一次變咒印2同嗚門打
最後一招招千鳥係黑色

六道 超大玉螺旋手裡劍？

咁佐助咪廢左好多，結唔到印，用唔到忍術。

佐助個隻其實係六勾玉輪迴寫輪眼，有寫輪眼同輪迴眼嘅能力

佢單手結

覺得學仙術果度唔可以就咁比
應該比五影大會果陣 鳴門有仙術 佐助有須佐依個時間點去比先公平

後期駛撚結印咩 有眼 咩技都開到 出千鳥豪火球講就到 唔駛結

個陣既萬花筒用幾吓就虧咗

有時唔只忍術
體術無左隻手都差好遠

學完仙術嘅嗚人嗰陣未有九尾幫,破唔到幻術
應該都係佐助勁,睇返佐助打八尾大叔,佢都要靠八尾破幻術
但嗰陣嗚人未有九尾幫,所以仲係佐助勁啲

有袖就得啦

食左咁耐花生都忍唔住要留下言
其實雷切同千鳥既本質係一樣
攻擊模式 術既性質都係一樣
先唔理結印 結印愈到後期就愈冇左個意義
雷切=強化版既千鳥
破壞力更強 穿透力更高 更安靜
因為卡卡西不斷改良先會有依加既雷切
所以可以話兩者係同一種術 但又唔係同一種術
一樣既係性質 唔一樣既係因為經過改良
就好似一件產品 經過改良就已經唔係原本既哥件產品咁樣 係有分別的
唔明咁多位巴打點解要嘈咁耐 大家都有各自既見解
無必要將自己應為啱既野強加係人地身上
放鬆啲啦香港人

佐助要學黯然銷魂掌先彌補到

所以結論兩招係一尻樣???
我個人都覺得係一尻樣,唔係咩輸出功率問題
因為五影大會嗰陣佐助出都係叫千鳥

結論係強化版，本質一樣，但唔叫同一個術

佢體術冇左隻手都冇分別 佢用須佐當佢左手打鳩人

鳴門就兩隻手揸大奶田對波
佐助就得一隻手

雖然港女櫻無波

我覺得係作者ON9,漫畫唔只一次提呢兩招同一個術,
唔只凱講過,雷影都講過
但設定集又寫唔係

一切漫畫作實啦 動畫加料嘅屌

岸本伏筆同劇情鋪排落咗太多功夫，反而忽略咗好多微妙位置

形態變化 同 形態+性質變化嘅分別好明顯啵

設定集寫同一樣，咪鬼睇佢地cut短板。

話就話係強化版 但我唔覺得去到後期係威力上柒西用雷切會勁過佐助用千鳥(唔計神威雷切)
the last入面佐助用普通千鳥已經打爆舊大磒石 柒西就算有眼用到雷切都未必做到

螺旋丸本身設計已經屈
無屬性變化已經可以硬砍千鳥
又可以任溝所有屬性落粒丸到玩尾獸9連螺旋丸

其實我記得雷切只係有一次卡卡西出千鳥劈開雷電先叫雷切 同佢威力唔係有直接關係 純粹係卡卡西從此出千鳥會用雷切呢個名

成廿版討論千鳥

就算識吸查克拉用得太多須佐都唔掂啦

應該話係對眼長時間用會頂唔順

其實鳴門細個要用大量嘅卓羅禁住九尾先咁廢 所以鳴門本質上係勁過佐助

後期無限出嫁喎 仲可以剩係出局部 剩係出隻左手又得

覺得岸本為左佐助同鳴人五五開，強行幫寫輪眼附加好多外掛

都話寫輪眼同萬花筒既分別囉 你覺得寫輪眼同萬花筒係同一樣咁千鳥同雷切咪一樣
同埋唔係卡卡西用千鳥就叫雷切 其他人用就係千鳥 雷切係將查完拉更加集中 所以冇咁多雜音 其他人用千鳥可以學到卡卡西咁將查克拉集中到咁勁都可以叫用緊雷切嫁 但成套野得卡卡西先做到

如果佐助要同鳴門鬥多卓羅鳴門年三十放到聖誕都放未完

後期應該係佐助實力上超越左卡卡西
所以佐助用千鳥勁過卡卡西雷切
佢招千鳥後期一樣鬼死咁嘈 以雷切靜d
同八門一樣 敳老豆用八門 只可以打到七人眾
敳開八門 可打班
人既問題

其實雷切應該係好似一把刀咁攻擊 千鳥就拳咁攻擊

大家點睇單手結印嘅千鳥？
仲係咪同雷切一樣？

其實之前有冇出過單手結印
定依一次係成個火影唯一一次？

鳴人理論上可以操控所有自然查克拉同埋問1尾至9尾借查克拉比佢。。。

我都唔知叫你重睇好唔好
白咪就係單手結印囉

講緊細個阿

差好遠 睇博人傳就知
比隻boss打 鳴人次次都成功著地
佐助次次都撞幾撞地

咁真係要重睇 頭幾卷真係好耐之前睇

單手好難平行

無隻手平衡力差左

其實佐助可唔可以造一隻假手？

佢不如乖乖地要返隻手啦

仲要無咗慣用手，平衡返佢對眼嘅外掛

可以，但佢拒絕

唔叫你重睇
可以幫佢造
係佢自己唔要

佐維？

冇計啦 最終一擊大家都用慣用手

不如用同一個技術幫凱造隻腳喇 之後每次忍村出事就叫凱出去開八門

佐助因爲內疚想謝罪，所以先唔想木葉幫佢咁多，同埋警戒自己嘅過錯

痴線 個時係因為鳴人有陽之力先可以外掛級復活
再者，初代細胞又唔係個個人接受到

另一個世紀煩膠野 啲人成日叫幫寧次復活 點復活呀 寧次係成個人死左 凱仲係有氣息果時比嗚門醫番 用輪迴眼能力復活就要犧牲自己條命 都唔知點解啲人成日叫嗚佐幫復寧次 點幫呀
如果我睇漏 大家屌得細力啲

係無得幫，除非長門可以用多一次復活術（死咗一次用唔用到唔知），而且個時鳴人更加無陽之力

其實唔救呀凱仲好反正佢開得八門都想戰死架啦 等佢死左就可以叫大蛇丸用穢土轉生整返佢出嚟 咁木之葉就有最強戰力 無限八門 無限夜凱

我都有咁諗過 復活木葉既戰力 無限夜凱 無限雙神威 雖然冇真人咁勁 但都夠毀滅一個星球

冇睇完你地嘈成點，我理解做雷切威力>千鳥，因為前期卡卡面開發同埋精進招技。但卡卡西教比佐助嘅都係同一招技，只不過威力唔同，因為前期佐助廢過卡卡西。咁樣啱唔啱？姐係雷切係千鳥嘅完成版或者強化版

輪迴眼復活人好似唔一定會死喎，我記得動畫係佩恩開依招技，條女話佩恩太虛弱定唔夠查克拉先會死，因為復活太多人

基於漫畫為實，千鳥/雷切都係同一個結印，所以係同一招係證實到，而卡卡西點解將佢叫做雷切，就好似漫畫提及咁，將千鳥嘅技術/威力提升到一個境界可以切斷雷電，而改名叫雷切

講得幾好
雖然我冇睇過火影...但係追完Post覺得...

如果話本質一樣就係等於..
咁世界上所有野嘅本質都係份子
我又等於你 你又等於我咩唔通

冇睇過火影嘅我認為雷切唔等於千鳥

離題講多句
套野嘅名都叫鳴人，所以鳴人勁過佐助！！

依個漫畫都無詳盡解說，只係有講長門用完會必死

我理解仲簡單啲，根本係同一招無分咩強化版完成版，只係中忍個期卡卡西出招威力強啲所以S級，佐助個期能力未開外掛得A級。

上面引用漫畫內容，千鳥同雷切嘅結印一樣

雷鳥呀

我又唔同意。奇撚依啲招係千鳥進化出黎但唔同千鳥，前提使用條件都唔一樣。但雷切同千鳥係連使用條件都一樣喎，唔通只係使用嘅人實力唔同就會變左兩招唔一樣嘅技
利申：冇乜認真接觸過，唔太識，想請教

呢個都啱

講起千鳥 本身睇完boruto預告好期待佢會出千鳥，點知係科學忍具黎

講到厭

你咁講其實千鳥同雷切使用條件都有啲唔同

睇完 雷切可以叫千鳥 但千鳥唔可以叫雷切

忍術就我所知係查克拉嘅運用再加結印而成
放係手到，放係腳到，放係屎忽到，都唔同玩法

好似上面巴打提到
雷切會集中查克拉而成
但千鳥唔係集中查克拉嘅運用方法

呢點已經睇到兩招用唔同方法去使用查克拉
就算結印真係一樣，仍然係兩種唔同忍術

有錯請屌細力啲

佐助係毒撚唔講野，鳴人偽毒真mk仲有招絕技叫嘴炮，咁你話邊個勁d

你講起boruto
我想知鳥人個仔大個娶左佐助個女再生出黎既後代會繼承到d咩

左手
無得打j

點止呀，仲有母幹
鳴人唔係佢呀媽既特別mp, 佢都控制唔到九尾啦

點樣唔係集中啊....... 又要post多次幅圖
仲有其實上面已經close咗topic，千鳥同雷切嘅印都係一樣，所以已經冇野要再講

收皮啦。一鳩樣架

屌你條撚樣有冇睇過上面 都話集中程度唔同 點解千鳥會嘈咁多呀

你幾時聽過雷切好似一千隻鳥咁叫呀

班友淨cut個右上角出黎話唔同
又話岸本自相矛盾
但其實設定集都話係同一招
拎返成張圖出黎踢爆佢又無視，自說自話，痴線

呢個好笑

集中程度同位置都唔同 雷切對查克拉既集中控制難度難咁多 因為咁先唔會好似千鳥咁嘈 力量更集中

大玉螺旋丸係自來也先識出
同毛本千針一樣道理

你講設定呀嘛？好
game入面係三招野嚟，麻煩再上面修傻鳩解釋下

首先，邊度講雷切唔嘈
第二，明鳩明係你地搬設定集出黎，依家發現設定集寫明「鹿驚使用千鳥時個名就叫雷切」你地仲拗

雷切係靜好多 千鳥直情係雜音咁
就係因為兩者對查克拉既集中原全唔同 雷切既集中難度難好多囉

咩呀，我回緊句"千鳥唔係集中查克拉嘅運用方法"喎....
仲有我成個post已經好清楚咁講曬千鳥=雷切嘅地方，你自己追下post啦，回到好攰，搵曬漫畫圖又唔信，上面同我討論咗十幾版位巴打都同我一樣，接受咗係岸本嘅問題呢個答案...

訓先 天光我再黎

Sorry巴打
係我講得唔好，我想知嘅係點解用完呢招之後
兩個出現嘅形態有咁大差別

而且真理會越辨越明，唔使咁激氣

難得連登搵到個學術討論嘅post
有疑問問都唔可以咩

用穢土轉長門出黎
再用輪迴眼復活所有人 咁會點？

穢土嘅輪迴眼唔係真貨，用唔到輪迴天生

紅字我上面都有提過，真係唔識答，原作同公式書都冇解釋過
至於討論就不嬲都好理智，上面講足十幾版先發現漫畫同動畫結嘅印唔同，結果得啖笑

btw賣下廣告，火影有電話game，有興趣嘅巴打可以入嚟睇下

多謝巴打解答
原來仍然係無解之迷

雷切 係千鳥強化版 加強貫穿
同埋卡卡西切過雷

佐助係大蛇丸過度 自己將千鳥形態改變
多左千鳥流 千鳥千本
後期出技唔洗chok 叫出聲就得

細個佐助》鳴門
雷克風 雖然基本螺旋丸係冇屬性

鳴門學識仙人模式先超越佐助
而佐助開左永恆萬華鏡又勁過鳴門

第四次忍界大戰
鳴門九尾模式》佐助

Boruto 時期
火影鳴門》佐助（冇哂尾獸卓羅）

風剋雷...火剋風

係就係， 但係佐助 由頭到尾基本上都係靠佢自己

佐助都叫靠自己

佐助由細個去到三年後係靠咒印加速訓練
然後解除咒印係阿哥幫手,開眼都係鼬幫佢開
永恆係帶土幫佢移植...輪回眼係兜將初代細胞幫佢救命嗰陣開
鳴人頂籠就係得個九尾係老豆留低 仲要係雙刃劍黎

不過除左佐助升級左做咒印2到鳴人學仙人之前
佐助一直都係鳴人之下
由最初天台螺旋丸VS千鳥開始就係咁

佐助under大蛇丸3年>嗚人under自來也3年

想問佐助想用咩術？

[拋磚] [攪事] 千鳥同雷切鬧到火紅火綠 於是我去左睇卡卡西外傳
佢第一次用果時係咁

作者無畫到結印, 卡卡西駛出既係會パチチチチチ響既千鳥

第二次(應該係)用果時係咁

無響, 但係望落佢應該係千鳥
同時佢結左一個唔屬於雷切既印(雷切要結既印上面已經有巴打post左)

到第三次用, 卡卡西已經有寫輪眼, 亦係結左雷切果三個印

無講明係千鳥, 但係同樣響法, 望落都應該係千鳥(外傳無出過雷切呢個名, 所以一律叫千鳥)黎

結幾多個印果 d 野我已經唔知應該點分析

姿勢黎講應該係麒麟 再加上大蛇丸話依招係拆左依度
但晴天

自來也帶住鳴人主要目的係要睇住鳴人體內嘅九尾以防佢暴走
佐助跟大蛇丸係利用咒印不停變強
兩種修行黎

自來也教既係忍道
四代做唔到既野咪由佢做

你up緊咩

頭先重睇左
千鳥＝雷切

係度嘈緊一個無答案既問題
飛去日本問岸本雷切同千鳥係咪一樣威力啦

你唔使瞓

i am watching you

痴線線，個post 好撚高質，用左粒幾鍾先爬哂
強烈建議以後火影post 開係學術台

btw 如果唔同source 有矛盾嘅話，應該漫畫 > 設定集 >>>>>>>>>>> 動畫

依個post, 用左幾個post黎講鳴人同佐助邊個時期比對方勁, 討論得好和睦

然後用左廿幾頁黎講千鳥同雷切, 講到輸左個面要食左本設定集咁

千鳥雷切嘅討論先高質

其實千鳥咁嘈 一直都唔明卡卡西暗部果期係點暗殺 次次鏡頭 都係一出就死人咁 咁嘈點暗殺

連佐助自己自白都話 佢同嗚人相差愈黎愈遠
自己唔想累事 先走佬搵大蛇丸練功
真正妒忌既人係佐助 唔係嗚人

你唔知卡卡西識飛雷神 ？

我指大蛇丸同佐助講 你出依招既話會拆左依個地方

但果陣係晴天 出唔到麒撚

屌你老母諗住入嚟睇吓認真討論
點知大半個post係度講雷切千鳥

1)大蛇丸冇講過
2)明知出唔到仲要結印準備出?
結論: 唔係麒麟

佢可以自己集雲 你認真？

結印根本冇衝突，影分身同多重影分身已經2個術黎

成套連畫法都唔同都要死話一鳩樣，睇左套野咁多年都仲以結印一樣就係同一個術

咁要講下點唔同啦，岸本後期都唔理結印
影分身同多重影分身一睇就知有分別啦

覺得鳴人真正可以同佐助單挑又可以有機會贏既時候係同九尾frd左果段時間
之前都係55波或者佐助略勝
佐助靠幻術 天照 加具土命已經完屈鳴人
係同九尾frd左有得解幻術同有唔會損害自己既查克拉外衣先可以破解佐助既絕招

4代都要接觸條友落左術式先可以飛到佢身邊 卡卡西 可以直接飛？

伊留卡都話三代係歷代最強 你信唔信？

講左咁多版，都講左電既集中量唔同，雷切快好多同破壞力高好多，上面d圖都講明聲音有分別啦

一個係切開雷嘅聲音 一個係一千隻鳥嘅聲音 邊個勁自己諗都知

根本任你噏
岸本都無白紙黑字講明
咁如果卡卡西無斬到雷，招野係咪叫返千鳥

都未必 佢斬開雷果時已經將招野昇華晒 查克拉更集中 用既條件都有啲唔同啦

不如寫信問岸本仲好啦

原來係咁

雷切係回憶篇講過
果時打雲忍對面用雷遁
而卡卡西用千鳥切左人地招雷遁
至此千鳥不再鳴叫
因而得名雷切
雷切基礎上係千鳥
但要由千鳥上雷切就係s級難度

係極致！極致啊！

咩回憶篇

乜真係咁難理解咩
記得火影ps4 game 雷切同千鳥係唔同術黎, 學左千鳥先有得升去雷切, 雷切攻擊力同消費都多d, 好明顯係進階版

情況大概同影分身 ->多重影分身
要嘈既位係睇你點理解(同一種術), 你可以話一樣但只限於基礎, 而外觀同能力都已經唔同啦

追撚左24頁諗住睇下嗚助邊個勁
點知雷切千鳥講足咁多版

淨係對再不斬果陣 佐助已經唔係嗚人果皮啦

我既理解係

雷切係更強既千鳥

只係卡卡西用千鳥切過雷所以佢
用既千鳥就變左雷切

雷切等於千鳥
千鳥唔等於雷切

只睇漫畫

我覺得係同一個形態 兩個唔同攻擊模式
雷切貫穿身體
千鳥停留係身體持續傷害

邊有得睇game當設定，不嬲睇設定淨係睇岸本自己寫既野，不嬲tv 同 game都會加其他野上去。唔該引述既用返漫畫。

我覺得一本貫手 雷切 千鳥就好似雷射切割刀
千鳥就工業用切到野但能量無咁集中
雷切就醫療用能量集中
貫手就納米版
宏觀講都係切割刀 但微觀又技術上有升級
所以其實各有各睇法

問題係game同樓上岸本漫畫既解釋係一致

有咩唔明大家可以返高登搵綠葉大師兄

最撚憎你依啲人唔撚用腦諗野 你切西瓜我空手都切到啦屌你老母 人地切道雷呀戇鳩 威力至起碼大過普通嘅千鳥 如果兩招野威力唔同 咁係咪唔同呀？仲咩千鳥=雷切呀？
人地都寫明學習層次唔同啦 仲同一招技？分身術呀依家？水分身同木分身都係兩招技啦戇鳩
睇漫畫都要用腦架

因為佐鳴唔洗討論已經得出結果
鳴人獲勝

講左咁多頁千鳥雷切
溝埋一齊做千切丫笨

但事實呢個討論都幾高質

柒頭仲攞呀凱出黎呀？頭幾樓一早講撚左呀凱個根據係作者自己撞左 姐係呀凱講個個唔係啦 屌你駁人之前睇撚晒前面廿幾頁講乜先啦 係到扮醒 傻閪

傻閪自己唔撚爬文又攞呀凱出黎 十幾頁個陣先屌到個條友飛天呀 你依家又出黎柒呀？

你真係究極戇鳩 本野係作者自己畫唔同 你仲要出黎柒？ 唔用腦真係食得屎 自已由一樓開始睇返啦醒目閪

屌都on9
木葉丸用個粒螺旋丸都叫螺旋丸啦
唔通你又話同鳴人個粒威力一樣

係卡卡西切過雷，佢用過時先會叫雷切
到後尾佐助屌打卡卡西都好佢自己既千鳥都係叫千鳥，唔撚會叫雷切嫁

雷切係s係因為卡卡西既雷切威力>普通千鳥

仲話雷切冇聲
雷切係好撚大聲 不過官方話係人地聽到既下一秒就會瓜
根本唔關集唔集中事

結論：威力唔同 同一樣野 睇邊個用

有須佐

佢好明顯冇睇 咁都問得出

做乜鳩 邊有人話木葉粒螺旋丸同嗚門個粒唔同？ 嗚門係再將螺旋丸加強 轉化成唔同嘅形態先至威力大啲同唔同 你唔好攞黎比千鳥同雷切好喎

叫你由第一頁慢慢睇 唔洗浪費我地啲口水

一有火影post就有世界級大戰
仲要次次都有幾條傻鳩睇得幾集就叫人重睇

仲有無人話雷切無聲 係雷切同千鳥嘅聲唔同 威力唔同 習得難度唔同 所以先唔同 並唔係因為卡卡西用千鳥先改名雷切 而係根本就係兩招野

咪就係 就係因為個傻鳩叫人重睇 先搞到世界大戰

仲講雷切=千鳥個啲人睇返前幾十頁講咩先啦 我由尋日討論到依家 有幾段野都肯定雷切同千鳥係兩樣野

有人話威力唔同就係唔同樣啊嘛
咁打佩恩個時木葉丸個粒同鳴人個粒大家都叫螺旋丸 又點計？

Boruto一開始就成個木葉村都無咗，佐助個女生定死都唔肯定

用家唔會影響個術嘅？

擬聲詞都一樣點唔同

可唔可以睇埋動畫先講？

順便問埋
點解最終戰 千鳥（加具土命）對上普通螺旋丸會打成平手

劇情需要

因為鳴人係真主

咩啲雷集中啲，聲唔同啲，又咩習得難度高啲，上面吹到助唔助跑都有關係，大佬呀腦補完鳩up就當真，官方撚有講過咩 反而官方借凱把口講就唔撚信話佢搞錯，真係玩撚晒

咁官方咪講左2個難度唔同囉

點解鳴門會冇左求道玉

重睇啦

重睇到八十歲都冇答案架啦

其實千鳥同雷切有咩一樣，有咩唔同，都好清楚啦 (除左咩聲之外，因為動畫係有多D 演繹）
至於呢D 不同之處係咪表示兩者係唔同嘅術，只係純粹定義嘅問題，唔會有結論

如果漫畫同設定集有抵觸，都係以漫畫作準，動畫直情唔入流

痴線，佢自己寫架喎

動乜野畫
套野係岸本畫定TV組畫
設定點睇都係跟漫畫啦係咪啊
事實上就係兩招既擬聲詞一樣
係TV組自己係最尾加左d雀叫
明明滋滋聲本身已經係叫千鳥

而家係講緊如果作者自己都有矛盾，係以佢係漫畫講既作準

唔會有作者出D 設定去抵觸自己漫畫內容，如果有偏差，一定唔會當漫畫錯

照漫畫佢準再出設定集解釋就有矛盾

照設定集解釋再睇返漫畫就講得通啦喎

咁2樣都佢寫點解唔睇返2邊都岩既為準? 而且第3方既遊戲同動畫就真係大分別，咁正路點都跟設定解釋就咩都順哂啦

獎門人：打和啦

咁個問題變左 設定集 同 漫畫有冇根本抵觸，呢樣我答唔到啦，我只係講緊如果有，個權威性係點排

想問 博人既螺旋丸=嗚人既螺旋丸？
本質上大家都係螺旋丸 但博人既又會消失

博人可以命名為消失螺旋丸，到時又有排拗

奇撚呀

無知一問
雷切同雷影招地獄突一本貫手有咩唔同

屌你追post 啦

其實設定集 係後補資料
所以應該設定集>漫畫？ >>>動畫

就係後補，而又抵觸自己之前講嘅野，即係作者自己口水多柒左 除非佢想公告天下話自己之前畫錯野啦

追咗一陣post 覺得兩個講法都冇錯
雷切本身等於千鳥，只不過卡卡西喺用法上改咗少少
所以話雷切=千鳥或者=/=千鳥都得

都係果句，係有唔同，但係咪“同一個術”，只係視乎每個人點定義，純技術問題

利申 其實唔覺得有咩抵觸
純粹針對漫畫撞左設定集係漫畫錯 呢種睇法

同岸本講設定
佢係寫到邊作到邊，完全無諗過之後劇情點發展

尤其係呢D技術問題，佢自己都唔會認真考究，讀者仲清楚過佢

但九尾平生都係比寫輪眼撚化

集中啲威力大啲根本係睇邊個用而定。我相信卡卡西同佐助大家用雷切千鳥互轟，唔會係卡卡西贏囉。如果木葉丸同鳴人用普通螺旋丸互轟，鳴人贏，可能你話鳴人個粒轉速快啲，查克拉密度高啲，咁唔通又要改名咩？細個既佐助同大個既佐助用普通千鳥，各方面都肯定提升左啦？唔會係冇進步掛？咁後期佐助用普通千鳥，大家覺得切唔切到雷？一定得啦掛，冇理由卡卡西做到佐助做唔到啦。咁點解後期佐助出招唔叫雷切？就係因為佢冇用千鳥切過雷姐(雖然佢有能力做到)。其實點解卡卡西當年要改千鳥名做雷切，可能只係佢切完雷覺得自己好勁，覺得唔係個個用千鳥都切到雷咁威水，先幫個術改名攞黎打飛機姐。

即刻諗起魔劍
火影世界第一

高質解釋

此post 完

D大招閒閒地都毀滅成條村
唔明切到雷有咩特別到要專登改個名

完啦好嗎？

回歸正傳 邊個勁啲

初頭信 後期改左設定唔信

屌 雷切可以叫千鳥 但千鳥唔可以叫雷切囉 雷切係基於千鳥再進化而成既 千鳥係最基本果隻 官方咪講撚左雷切學既難度大好多囉 唔係卡卡西用千鳥威力勁啲就叫雷切囉 係佢進化左千鳥技野而變成雷切 佐助用千鳥再進化或分成其他技 但唔會係雷切囉屌 查克拉都集中都唔同 佐助細個撚有能力用到千鳥既進階版咩

屌你老未 仲on9 拎木葉丸同嗚人螺旋丸比 你都講明同一招啦 係都用大玉螺絲丸比啦屌

Boruto果個又係 佢既螺旋丸咪講撚左加左性質囉 仲點會係普通螺旋丸呀屌

講撚左雷切同千鳥既關係等於萬花筒同普通寫輪眼既關係囉 進階版同最基本呀屌 如果你話覺得萬花筒同普通既冇分別 咁咪完囉

仲有一開始帶起討論係因為有人打雷切<螺旋丸<千鳥 之後有人就咁擺低粒膠 又屌鳩人叫人重睇 人地咪擺左圖話學習難度同威力一個s一個a 咁雷切威力一定勁過千鳥嫁喎 果個人都冇錯

屌你老母 睇清楚啦 S級同A級忍術係指緊學習難度同威力 唔係因為果個人用勁啲就改名囉
咁既話自來也 4代 嗚門 木葉丸既螺旋丸都要各自畫番幾頁既螺旋丸級別比佢地啦
講得難啲就一撚定係威力勁啲嫁啦 呢到官方講嫁屌你未你可以話雷切係千鳥但唔可以話千鳥係雷切囉 正如你可以叫萬花筒做寫輪眼 但唔可以叫普通寫輪眼做萬花筒囉 你可以叫影分身做分身術 但唔可叫分身術做影分術囉 你可以叫大玉螺絲丸做螺旋丸 但唔可以叫螺旋丸做大玉囉

屌你老未 講到燥晒

此TOPIC已完

卡卡西用最開頭千鳥就係唔夠勁 佢先將能力昇華 威力先可以大到斬開配雷電

睇完個post 只有一句評語

講動畫 遊戲嗰d行開d啦
呢d製作組自己加左咁多料都拎黎講

咪講左官方囉

官方：收皮啦我自己都未肯定，幾時輪到你地呀

不嬲都講 雷切係大output 千鳥，快d 大力d,咁本質未又係千鳥，睇多次設定集啦，雷切係指卡卡雷用既千鳥，專for卡卡雷既別稱。
人地連專印圖都有，仲撐。
唔好以為打一段字就岩。係勁，cup圖支持自己論點，plx。 官方唔係你寫就係官方，官方字，結印都幫你圈埋啦。

明明個post唔係講千鳥雷切
已經無人講鳴佐邊個勁

我就唔係想嘈,但你地所謂官方話雷切係千鳥強化版未見過
只係見過寫左S級同A級,然後其他內容都未見過
但設定集,漫畫都唔只一次話呢兩招係同一招黎

知唔知點解一開始有呢個討論呀 因為有人話雷切勁過千鳥 之後比你地屌重睇 依家連你地都證明左雷切output 勁啲 快啲 咁咪完囉 咁咪證明左最開頭果個人冇錯 係on99串77屌鳩佢重睇果班錯囉 我咪話雷切本質係千鳥囉屌 但千鳥唔可以叫雷切呀 因為雷切係進階版黎呀 好似萬花筒本質係寫輪眼 但你唔可以叫寫輪眼做萬花筒呀 有冇睇我打咩嫁 唔怪得溝通唔到啦

回返小智巴打，你口中所講千鳥升華變雷切，其實我都認為佢地係有分別，不過我唔認為分別大到可以稱為另一個術。你話我用木葉丸同鳴人既螺旋丸做例有問題，其實我根本係基於千鳥同雷切係同一種術黎提例，你覺得有問題係正常，因為你覺得千、雷係兩個術。不過你用寫輪眼做例我就唔認同，情況好似比卡超進化做雷超咁。但係千鳥同雷切，我覺得只係Lv10比卡超同Lv12比卡超既分別。我甚至覺得大玉螺旋丸同螺旋丸係一樣術添，佢地既關係只係普通m記餐同加左大既m記餐。我再舉例，一碗好食既叉燒蛋飯(千鳥)既煮食難度係A，但係當你煮飯煮到食神咁，碗飯就會變左黯然銷魂飯(雷切)煮食難度S。仲係咪同一個飯真係睇你點睇，你可以話佢改個名純粹好聽，但事實佢又真係好食啲！

認同,如果係寫輪眼就唔會個個都話係同一種術
去到後期連雷影都話係同一種術,但佢地都分普通寫輪眼同萬花筒寫輪眼
威大可能都有分別,但明顯係因人而異
但我唔認同大玉螺旋丸同螺旋丸就明顯唔同,威大差好遠
就連作者畫出黎都有分別,大同細

四個字總結

未完，正題都未討論

大玉螺旋丸唔係加大左查克拉量既螺旋丸咩
利申 睇wiki

想問點睇查克拉有幾集中?

其實呢，上面N咁多版前已經討論到有結果，兩個嘅印都一樣，咁自然就係同一種術，唯二有爭議嘅係兩者嘅習得難度唔同，但書入面對習得難度冇定義 (臨之書到後來嘅漫畫唔知仲係咪apply到)，同大家根據動畫而得出嘅唔同聲音 (其實漫畫入面兩者嘅擬聲詞都係バチ...)
所以可以得出嘅結論就係，印一樣=術一樣，唔能夠否定雷切同千鳥之間對等嘅關係，但如果用習得難度方面去話雷切威力比千鳥強 (臨之書當時嘅漫畫)，亦同樣有道理，我唔會話你錯，因為同一個術嘅威力亦會因施術者而異 (至少臨之書出版嗰刻係.......)
大家都係圍繞返樓主嘅topic討論啦，再講落去只會係冇了期嘅話題

係壓縮咗更大量嘅卓羅，所以理應難度比螺旋丸高，但根據者之書，兩者一樣係A級忍術

係因為施術者唔同先有分別咋 屌話唔一樣果d係幾多歲

其實我想講一句
大部分情況下設定集都係出版社搞
所以唔一定啱
應該以漫畫為準

好撚亂呀屌 不如另外開個post叫千鳥勁定雷切勁啦

咁你幾多歲 唔好再講因爲施術者所以級數唔同 佐助用豪火球用到好似A級咁勁 但豪火球都仲係只係c級忍者 唔通嗚門用 螺旋丸就係s級 木葉丸就係a級咩屌你 都話唔關施術者事 可唔可以追下文先 S級同A級忍術係講緊難度同威力 都話雷切本質係千鳥 但係加強版 呢點個個都認同 咁都解答左右最開頭有人話雷切勁過千鳥呢個講法 幫佢澄清番 同時屌鳩果時人地講句勁過就衝晒出黎比膠屌鳩人重睇依家又潛晒果班垃圾

最勁果招係替身之術

呢個講法接受
btw你講足咁多版唔攰咩

班友玻璃心睇咁多年都唔識分兩者係有分別夾硬搵野屌，公式搵到證據又死要面死要遂點否定，反得黎又冇point又自打咀巴，最後咪又應左雷切係強化版， 咁都死要話一鳩樣既不如直接話大家都係雷遁咪贏撚哂囉

p.s就係我俾人串要重睇

認真今次出曾志偉：今鋪大家打和！!

有冇人有異議？

𨤳清返個concept，忍術分等級係只有習得難度方面，威力並冇考慮，舉個例多重影分身術係A級，但冇實際威力
所以用"因為S級忍術>A級忍術，所以雷切嘅威力>千鳥"並唔恰當，你只可以話雷切難學過千鳥

冇

攰，所以而家要收皮鳥

痴線做咩仲講緊 結印一樣咪同一個術囉

唔通你用張紙摺架飛機,用同一方法摺,會出架車咩

有人係都要話雷切>千鳥，我quote返n咁多版之前嘅結論又冇人理

仲講 你班手足上面都認撚晒雷切威力大啲啦 不過係咪同一個術就睇你點睇 因為雷切本質真係係千鳥 只係威力上升左 呢到就睇大家點諗 仲有s級威力都唔勁過唔通c級勁過啦 大家都係近攻技 仲要同一類型 你都仲可以話難學啲果過威力唔大於另一個？ 幫番上面個巴打講 佢只係講出雷切威力勁啲 就成班衝出黎屌人重睇 最後咪又係個個話雷切output勁啲

仲有你錯誤類比啦 影分身同雷切比 忍術級數緊係同番同類型比 上面幅圖都有講埋係咩類型 影分身就同埋分身 替身果啲輔助型比 百豪之術夠係S術 但佢係輔助型 點同近攻型果啲比

咁事實真係喎 都prove晒比你睇

唔係根據番施術者渣咩?
好多術都一樣但唔同人放有唔同威力架啵
鳴人個查克拉拳>小櫻果個 都係因為有尾獸同仙人加成姐

佐助用豪火球夠勁過人地用A級忍術啦 咁你會唔會話豪火球就係A級呀

總結:雷切S 千鳥A = BUG

乜野錯誤類比，我講嘅係所有忍術嘅分級原則，輔助技點解有A級啊，咪就係用習得難度分囉阿哥，咁你點得出雷切威力>千鳥啊，你要比較嘅，咪即係承認雷切=千鳥
我上面已經conclude咗呢個post嘅重點，你唔追post都碌返上幾個comment睇啊
仲死撐

引用番你個例子
豪火球本身C級, 佐助施術令到術本身達至A級威力
咁最多可以叫佐助既豪火球係A級, 而唔係豪火球係A級
雷切同千鳥都一樣, 只不過係卡卡西施術令到千鳥有S級(改番個自己專用既名)
總括千鳥A級, 千鳥/雷切(卡卡西)S級

prove要有論證，你嘅證據喺邊

你up乜9呀 你要比s級同a級忍術邊個勁啲都搵番同一類型啦 係咪咁蠢呀 百豪之術s級 但係回復技黎 豪火球c級 但攻擊技黎 咁講破壞力緊係豪火球勁啲 你要拎a級影分身話冇威力 咁又唔係攻擊技黎 但佢難學同仲用係其他方面 咁雷切同千鳥同一類型技 但唔同級數 咁都唔叫威力勁啲？懷疑你無腦

俾埋幅圖你睇

你根本錯concept，都話咗所有忍術嘅分級原則，並冇考慮威力啊，我都唔知你係咁提攻擊技同輔助技嘅分別做乜鳩

exact7ly

其實佐助有輪迴眼可唔可以召外道魔像，變十尾人力柱

你唔明就諗到明啦on9 問喎

最尾佢咪用須佐做容器 變十尾 出因陀羅箭
都係同嗚人55波

我俾埋幅圖你啊，入面邊到有提到「威力」啊
唔夠我講就話我on9，乜討論咁低質？

繼續諗啦屌你

琴晚唔係停左戰咩，幾時又開火架

屌，你收皮啦，柒咗就潛啦
本身都冇住同你嘈，因為大家都係想知有乜分別，點知根本冇理據，大佬，討論並唔係互屌啊

條友唔夠我講，咪又追住我屌囉

拗咩呀,雷切習得難度S,千鳥習得難度A,但係結印一樣,明顯係BUG啦

雷切勁過千鳥呢個描述只能用係卡卡西身上
對其他雷遁忍者係唔啱，因為雷切只係卡卡西一個中二病產物，其實係冇呢個術(個人認為)。其他人既千鳥就算強化成點都唔會變雷切。
用其他術做例子，豪火球係C級忍術，但班用既話效果可能可以一炮燒左你成條村，班大可以中二病發作改個術名叫冚村燒，再列為S級忍術。所以其實忍術既級數真係因施術者黎定囉。如果鳴人啲普通螺旋丸勁過其他人佢改個名叫爆旋丸定做S級都得啦，根本啲名任佢地起，總括同一種術有幾個級數根本冇問題。上面張圖咩雷切千鳥S級A級個張，我睇到既係卡卡西用千鳥=S級，細路佐助用千鳥=A級。
火影垃撚圾

完全唔明佢講乜鳩 1999

嘈撚左29頁 仲要差唔多個個reply都成頁字 一次過追哂成個po睇到眼都痛撚埋 仲要八成都係offtopic

班用豪火球=豪火滅卻
咪又一樣

exact7ly，明明十幾版前已經講完，都仲有唔明

佢根本唔明習得難度唔等於威力高低，講嚟都嘥氣

屌 成個post幾條7頭係到嘈 離晒題
要嘈出去自己開post啦

係喎原來一早有，又一個中二病亂起名豪火滅卻係咪C級忍術呢真係諗到頭都爆

sor
見到有謬誤忍唔住出聲

屌你 都話同一類型既術 難啲學到果個唔通係廢過易到學到果個咩 你自己話影分身係a級忍術 千鳥同雷切係同一類型技 唔通難啲學到果個會廢過易啲學到果個呀？ 咁我學難果個做乜鳩呀 玩鳩自己呀？

你就真係有謬誤啦 講極都唔明

結論: 千鳥=雷切, 臨之書=on9

講一唔一樣不如講下,點解卡卡西要用招咁撚嘈嘅去暗殺人

按照你嘅logic，點解佐助唔用雷切，唔通佐助<卡卡西？
仲有你轉咗口風喎，上面明明實牙實齒話雷切威力>千鳥
難得認真討論，唔好互屌

殺嗰刻先用啩

其實暗殺唔一定要好靜好低調姐有好多方法既

麒麟話出就出?

用下腦

冚村燒笑撚左

其實如果螺旋丸要結印
我諗螺旋丸同大玉螺旋丸個結印會係一樣
只係輸出既查克拉同技巧會多d
實質上可以話係同一個術 但原意上又唔可以話一樣

利申：純鳩up

補充 因為見影分身同多重影分身都係同一個印先有咁既諗法

我上面都講過大個佐助駛咩學 佢自己玩千鳥玩到出神入化 識分唔同招 同埋佢後期玩眼多啦 技期暴走晒 我意思就係如果同一類型既技 難學啲既唔係一定勁啲嫁咩 我都係認真討論 唔互屌

出神入化都係千鳥千本/千鳥流等等，咁當佢想出普通千鳥同人互轟既時候，點解唔用雷切轟落去？既然你覺得雷切=強化版千鳥。

咁佢都冇繼續學落去同練做雷切 咁二代出番黎又唔見到佢用飛雷神二段 都未練過

同埋以佐助實力 千鳥都夠晒做 仲要黑色千鳥

黑千鳥應該勁過雷切

啱，我一開始quote你就正正純粹係想講忍術等級唔等於威力呢點，你而家講嘅都match返我一開始個point

所以以難度嚟講，雷切的確「勁過」千鳥 (駁唔到本公式書)，但如果佐助嘅千鳥同卡卡西嘅雷切對憾，邊個贏我相信唔使再多講

當然，因為加咗陰之力/加具土命，都已經唔同層次

其實佐助黑千鳥究竟係加左d咩
細個咒印mode就加左蛇系仙術
大個就加陰之力

加左加具土命

可能係千鳥劍嗰招(切左迪達拉條龍隻翼嗰招)

但佢有一格係show左佢結虎印(姐係火遁果個印)

其實本設定集咁耐之前，寫雷切s 千鳥a都好
正常 計返當時既實力 雷切寫到s 係因為卡卡西
可以話卡卡西用千鳥用到好純熟，強到連雷都
可以斬得開，所以改返個霸氣既名。
而家佐助既千鳥都好純熟，佢都可以斬開道雷話佢
自己千鳥係雷切

咁都可以嘈一餐

個post愈睇愈煩躁

完全唔明扯左隻尾獸出黎再塞返入去可以當無數
諗起功夫呢幕

千鳥=雷切
習得難度唔同係因為雷切集中d
威力一撚樣

其實我睇個套係咪大家睇個套

你睇個套叫大波忍者

當初鳴人老母拉返隻九尾入身體咪無事
根本依個setting自相矛盾

鳴人體內既一直只得半隻,鳴媽係一黎就冇哂成隻
兩個狀況其實唔同

咁最後鳴人都係比人塞返半隻落去
但當然可以話個查克拉量太大所以老母無得救

冇記錯卡卡西話過鳴門嘅查克拉係普通人4倍
但係螺旋丸唔使消耗咁款 乜千人螺旋丸 bug到...

結論 只係劇情需要先扮打輸 所有野都係大龍鳳

咁最後鳴人係咪有晒陰陽9尾

話咁易咩大佬
鳴人有帶土餵到落嘴邊

認真一問
其實點樣睇到雷切集中d 威力大d 仲有靜d
另外如果佐助用千鳥同卡卡西雷切對砍邊個會贏
真心求教

火影好波

應該係佢地ff出黎
打和，因為千鳥=雷切

腦補出黎

咁佢會成長既

但係有d人又話雷切勁過千鳥嘅
咁唔係應該佐助俾卡卡西屌打？

都話佢地ff出黎
雷切=千鳥嘅異名=千鳥

yes

忍者學校時期唔係

我諗1001都未嘈完

最強既騎劫

咁如果佐助用千鳥斬到卡卡西嘅雷切 咁佢可唔可以幫招千鳥改名做雷切切？

俾啲時間我，我練緊一招成堆電包住隻手又有聲既絕招，到時話你知

雷切勁過千鳥我覺得都算啦,始終都係臨之書講S同A,咁佢地跟呢個推出黎
我反而想知咩兩招集中力唔同嗰啲邊到有講

雷切=/=千鳥

首先明確下，雷切S級，千鳥A級，雷切3個印，千鳥5個印
看過卡卡西外傳的應該都很清楚
卡卡西剛開發出雷切的時候，使用後的形態以及聲音完全就是佐助的千鳥，但是卡卡西成長之後的雷切久明顯不同了
個人認為區別應該就在以下幾點
1.使用者心態與目的
2.血繼界限
3.查克拉提煉與個人的實力素質。
卡卡西剛開發這個術的時候被四代稱為不完全的術，是因為卡卡西使用的是突刺，注意，是突刺。
高速的突刺導致沒有寫輪眼的卡卡西容易無法看清對手的動作而受傷，所以，這個術不完全，即使在卡卡西擁有了寫輪眼之後卡卡西能夠看清對手的動作，並且卡卡西自己也說，帶土，多虧了你，使得這個術完整了。但是這個“完整”是針對卡卡西來說的，而不是這個術。
所以說，術本身還是不完整的。
但是卡卡西在教佐助的時候，佐助已經能夠熟練控制寫輪眼，所以教給佐助的是他所開發的不完全的術，這個不完全的術可謂是宇智波一族所內定的術，因為他的完整是與寫輪眼所並存的。
於是，佐助有了千鳥，有了卡卡西小時候完全一樣的高速突刺忍法，換言之，用高速突刺貫穿一切。
但是卡卡西作為術的開發者，不會令這個術本身存在不完整，所以他繼續開發，使得術本身完整起來，不需要高速的突刺，而是瞬身到對手身邊就能夠殺掉敵人，這也是曾經身為暗部的卡卡西所必須擁有的，沒有哪個暗部會希望自己暗殺的時候剛一結印就出來一千只鳥在哪裡亂叫，然後跟個火車一樣衝向對手，這不是暗部需要的。
於是出現了能夠切斷閃電的雷切.
大家可以看看卡卡西殺再不斬與角度的時候，並沒有像佐助一樣“轟隆隆”的衝過來，而是瞬身過去的。
但是正是由於雷切比千鳥的難度高出許多，而對於擁有寫輪眼的佐助來說，雷切並不適合下忍的他，所以，卡卡西給了佐助千鳥，而不是雷切。
佐助在PK我愛羅的時候，如果沒有寫輪眼，早被我愛羅的沙刺死了，明顯的，這個就是卡卡西小時候剛開發的不完整的千鳥。
佐助PK迪達拉的時候也說了，他的術不是雷切，而是千鳥。

你拎動畫黎做比較

呢個無講錯
佐助想用麒麟俾大蛇丸捉住隻手

動畫唔係叫火影忍者

火影忍者動畫由火影忍者漫畫原作改篇
屌你老母邊撚個同你有明確

雷雲都冇舊
舉起隻手就想一野劈隻麒麟落黎？
佐助唔似係想用麒麟喎

得撚罪你咩 幾撚口臭喎你 係火影就係火影啦 分閪你動畫定漫畫咩戇鳩

隻手有電

sor 冇睇ac名
我都認為雷切=/=千鳥
你繼續吹埋落去

屌仲嘈緊千鳥雷切 十幾頁嗰陣已經有巴打討論完啦

電

上面咪有埋圖講兩招印係一樣囉。。。。
希望我冇睇錯
仲有動畫不嬲唔可以作準是常識吧。。。

我諗佢真係想用麒麟ge....但佢冇做好多前置野

呢個手勢唔用奇撚仲可以做乜 真係見咁耐冇見同鳴仔say hi咩

Say hi

agree,呢個手勢除左麒麟
我諗唔到仲有咩

可能係其他術
岸本漏左冇講

其實佐助後期開到輪迴係咪唔關羽衣既力量，係因為佢有永遠既萬華錯寫輪眼而又死過翻生所以開到？

同埋佢有輪迴眼，點解用唔到六道既術，例如吸收術果堆，係因為佢得一隻輪迴眼？

同埋點解佢得一隻輪迴眼？

我覺得狐忍真係好多bug

重........

成日覺得呢個譯名真係好撚on9

狐忍譯得幾好，有意思又精簡，有幾on9

其實狐忍係譯得好

表達到係NARUTO嘅故事，真係幾好
但係佢個仔難啲轉

又OFF TOPIC

可唔可以答我問題先？
支持狐忍呢個名 細細個已經叫狐忍第一次見tvb播狐忍叫火影忍者，唔知點解覺得有陣大陸味

其實係唔係我on9,我睇到標題係強姦過佐助

呢個名正過乜撚野火影忍者喎,成個名講出黎有陣柒味

係思想既問題

根本係岸本條撚樣一開始都未諗好招麒麟點畫,只係求其話佢有招超必咁樣

唔排除有旱天雷既可能性
亦可以話岸本當初未set到麒麟有咁多前置條件

YES 其實奇撚機會最大 只不過後尾睇番好似有BUG咁

個人覺得有d柒 唔知係咪我問題

超必？ 總共用過幾多次

好似2次

真係睇到燥 你篇文求其上網搵就post出黎
就算動畫千鳥大把鏡頭都係三印
又要話咩卡卡西作為術的開發者，不會令這個術本身存在不完整 笑左 佢做六代火影冇左寫輪眼咪唔可以用雷切囉 之後有招叫紫電 自己睇卡卡西傳啦 小說呀 岸本寫架 都係火影黎

仲有明明漫畫由頭到尾都係講雷切=千鳥 都可以有人話唔係 咩體術凱講 其實唔只凱講 咁寫唔洗係漫畫加個角色叫岸本叫佢講

千鳥A級，雷切S級 係當初卡卡西用得耐啲威力勁啲查克量少啲學習難道咪難啲 佐助學左千鳥冇耐 依本野講既仲未係疾風傳 到後期你覺得佐助千鳥會廢過雷切?
噪夠啦

不如講返後期鳴人同佐助邊個勁???
打和 super

話動話有5個結印果啲真係睇下火影入面有咩結印手勢啦
漫畫3個

動漫，你所講既5個
1

2

3

4

5

搵埋動畫組出既12個結印教學

動畫佐助入面既第3同第5既動作根本唔係任何一個結印嚟
只不過係佢轉結印果陣既一個“小動作”
扣除小動作咪就係3個結印
比埋片條link你睇

鳴門啲結印教學圖我就係巴哈搵既
都比埋link你

搵料就一定搵足比你睇
唔似啲人cap圖都淨係cap小小

唔怪得佐助咁想殺鳴門啦

上面post咁長把撚咩，一早end咗千鳥同雷切呢個topic啦，結印係3個亦都一早講咗，唔好再挑起討論喇
btw動你老母漫

算啦 鬼叫上面又有個無追post既衝出黎柒咩
依個post已經無限loop緊

sorry
見有個人係都要話5個結印
咁咪比佢睇清楚啲

唔緊要，不過下次記住動畫同動漫兩樣野嚟

終於追晒post
屌你睇到眼都痛
咁都可以嘈成30頁
湊下熱鬧先
屌你老母點睇都係雷切大於千鳥啦
重睇啦仆街

收手啦 唔玩啦

根本一開始用10鳩幾年前公式書出黎討論就錯哂
咩千鳥A 雷切S....
呢d咩ABC, 上中下忍 係開頭設定比讀者投入D打下飛機
唔通後期咩 千鳥流,劍,加炎遁 又要設定返SR SS SS++++++咩

去到終章d忍術都有設定集去講佢地咩級
不過血繼限界 同 秘術都無顯示係咩級
同最高級係S 無再高

正式宣布 樓主可以開定post2

係時候叫on9寫番個設定集講點解千鳥=雷切

其實雷影都應該識千鳥
速度威力應該仲強過佐助卡卡西

仲集中添

最強之矛同最強之盾

最終戰已經用咗地爆天星同吸查克拉
佐助個隻輪迴眼特別啲，開眼條件唔同斑&六道仙人，應該關羽衣力量事

end la,叫佢地睇清楚設定集，卡卡西自己出中意叫千鳥又得，雷切又得。成日渣住自己諗既講，成日吹。

其實會唔會有啲似足球小將既雷獸射球同展翅射球
擺到明小志強練既時候辛苦好多同西利好多
但兩者出黎既效果又無分別

佐助個陣聽到嗚門打敗左培恩不知幾提子

On9
佐助中段係廢閪垃圾黎

佐助隻眼咁多副作用 嗚人一定屌打佢
中後期都係

戇鳩 我又前日開始討論話我無追post？ 我一直都參與緊討論 見有人又講先再係十幾樓到搵返出黎比佢睇 既然討論完咪算鳩數囉

個排佐助潛咗水，我都唔係好記得佢實力去到邊
不過佐助應該好快會留意到仙人模式有時限

忍界大戰鳴仔已經>>>中二啦
後期輪迴中二追貼番 但係都唔夠六道鳴仔黎
係去到尾獸須佐先夠打平

打團藏都要靠香燐通水 佢有無咁醒

仲要狂咬條女補mp

好撚淫底，但成身都俾人玩到爛哂

鳴門打培恩果期，佐助仲比八尾屌打緊，係靠天照先屈到機，五影後期鳴門理論上可以收到佢皮，但無啦啦後設左轉生呢樣野，令到鳴門「感覺上」贏唔到佐助，如果正路應該可以秒殺佢。
不過後期鳴門無左六道之力，佐助反而仲有論迴眼，所以就令佐助無左隻手平衡返實力。

佐助留意到仙人有時限果陣 已經比嗚人秒撚左啦
加上中二咁撚on9 成個族群入面 佢應該係最廢果個
鼬神>帶土>斑∞>中二

純粹係覺得仙人鳴人係破唔到天照同幻術
鳴人要係打之前就要儲定仙人查克拉
又有時限 出完兩發螺旋手裏劍就收皮

打潘恩係因為已經ready好晒 有晒資料先夠1挑6
仲要長門係鳴人出黎之前已經用左大範圍神羅天征打爆木葉 又有冷卻時間 又唔係全盛狀態
所以拎鳴人打勝潘恩做根據其實唔係咁好

相反佐助 係1on1情況下
中幻術 鳴人收皮
中天照 鳴人收皮 (雖然天照係100% miss 但佐助仲有加具土命防近身)

而佐助既須佐果陣應該係唔夠擋晒兩發螺旋手裡劍
但其實依招既命中率都唔係好高
猶奇佐助既寫輪眼可以預知敵方下一步行動係點
唔知潘恩輪迴眼咁睇唔到
所以鳴人要用影分身fake佐助其實都有d難度
何況佐助仲有千鳥流依招防近身既技能
鳴仔除左手裡劍其他都係近攻
所以佐助果陣仲係領先鳴人

佩恩篇中二係仲贏到
但係忍界大戰篇鳴仔已經拋中二幾條街

呢個係真 鳴人偷左九尾查克拉之後開始係秒佐助幾條街 因為果段時間佐助真係潛晒水 漫畫有成年無出過場 同九尾做左朋友之後根本無得鬥
係要開左輪迴眼先勉強同返鳴人同一個水平

佢有須佐義肢，都唔在乎隻斷手

帶土竟然會輸比鼬

仙人模式都會中幻術
有兩大長老喎

所以我先強調係1on1 無準備既情況下
記得自來也通靈兩大長老果陣用左一段時間先召到

鳴仔一日有九尾做fd都唔會中幻術

別天神

忍體術

雷影仲識將千鳥流用黎活性自己身體

中二佐會麻痺自己,雷影用千鳥就唔會

點解咁多人以為鳴人無左六道之力
鳴人同佐助嘅陽之力陰之力只係用嚟封印老母，封左老母之後被變返，唔關六道仙人模式同埋輪回眼事

鳴人係boruto movie度冇左求道玉 得返有袍嗰隻九尾模式

Game其實可唔可以作準呢？ 之前寧次都有式奧義八卦三百六十一掌

九喇嘛模式有眼影 六道仙人模式無眼影

右手出＝雷切
左手出＝千鳥

其實佐助最終戰天守力+因陀羅箭已經打柒左鳴仔

求道玉 要集齊九隻尾獸查克拉 先會出現

《陣之書》原話：完全習得六道仙術者，身邊會有包含陰陽五行之力的黑色球體
擁有全部尾獸查克拉的人，在完全習得六道仙術後會自動獲得求道玉，與以上三類不同的是，這種方式生成求道玉是在無意識中進行的。
帶土與斑依靠的是十尾的力量，帶土從六道斑那得到了一點十尾之力，重新製造一枚求道玉並轉化為錫杖。
而且此方法獲得求道玉一共只有九枚，被破壞、封印、轉移或被其他六道之力抵消後，無法重新製造。
鳴佐大戰嗰時已經玩晒

求道玉設定太屈機
唔del左佢鳴人根本可以輕鬆秒人

好感動終於回歸正題

切到雷既千鳥咪s囉
切唔到雷既千鳥咪a囉

根本同一招 都可以玩咁耐

我想睇嗚助討論啊

摸得求道玉既得返佐助
其他人俾求道玉插中就係咁先

咁你唔好再講

搭單一問
白眼算係咩?
開頭好似講過白眼>寫輪眼，但後尾白眼連變左路人都不如

羽衣同羽村打老母嗰陣冇尾獸之力都用到求道玉，舍人用轉生眼都用到求道玉

咪係 幾時又死灰復燃呢

白眼最終進化係轉生眼
詳情睇劇場版the last

其實我都搵到料再去講，但見大家話想停就唔玩住留番下次大戰先講啦

白眼咪可以進化做轉生眼囉，睇嚟你冇睇劇場版喎 ，轉生眼能力類似輪迴眼，又可以彈開人同吸人過嚟，最正係劈開個月亮

開頭既setting有暗示過
白眼係寫輪眼既退化定進化
之後又顛峰左變左 寫輪眼>輪迴眼 白眼>轉生眼

如果加埋止水個排名係點

真係冇睇過劇場版

所以BORUTO真係嬴晒起跑線上
睇怕個妹又係勁到痴線

劇場版一日未畫落漫畫版入面都唔計

岸本做人物設定
咁計唔計

討論左咁多版都話唔計ga

Boruto漫畫咪畫晒成個劇場版劇情入去
仲加左小小情節比boruto開外掛之後

自膠 記錯劇場版

未睇過龍珠超咩

轉生眼真係一獲將白眼推到上神檯
輪迴眼有嘅野轉生眼都有 但係轉生眼有嘅野輪迴眼冇

等左10幾年終於上番位

我記得係剩係講寫輪眼起源同白眼有關

唔係就係老母生左羽衣同羽村
羽衣遺左輪回同仙人體(千手), 留番係地球做埋六道仙人
羽村就遺白眼同去月球咩
跟住羽村又有君麻呂額頭果兩點野, 可能又係識玩骨(名叫竹取一族fit哂輝夜姬竹取物語), 然後同屍鬼封盡個死神又好似樣, 話唔定漩渦係呢邊既後代, 反正本身就話漩渦同千手係遠房親戚
寫輪眼咪無千手成分既退化輪回眼?

收手啦好無
不過難得有火影post嘈到咁耐

如果現實有白眼 瘋狂裝人沖涼扑野

毒撚命

屌卡卡西又冇睇過宇智波石板,佢都係鳩嗡咋

自來也bb

疾風傳一開波鳴仔輸到車尾燈都見唔到
性格又衝動
睇到好唔爽

3年後冇撚變過

咪傻喇，鳴人打佩恩果陣先叫盡得自來也真傳

打佩恩個期係鳴人最型仔個期,睇丫櫻大叫佢個名就知啦

結論：呀凱同卡卡西成日鳩up

題外話
其實點解唔切左凱隻腳
再加入初代細胞
利申：尻up

題外話2.0
如果當初係鳴人比大蛇丸捉左來做替身而唔係佐助，咁劇情會點發展

替唔到啦 九尾肯定暴走

比佢死算啦
與其無無謂謂做鳩寧次
我寧願好似凱咁死得轟轟烈烈
無啦啦鳴人六道mode可以做埋華佗太格硬

唔係毎個人都控制到柱間既細胞
大蛇丸研究左好耐 團藏既細胞都會失控

轉生眼好似有埋帶土對萬花筒嘅能力 冇記錯
仲要係勁過佢 係輝夜嗰種空間黎

原來如此
唔該曬
呢個我問題糾結咗我好耐

凱
佢死左就無得睇佢派膠嫁啦

凱嘅故事都好熱血

救世主之章

x2

大戰之後咪有堆複製人叫宇智波 申
點解個個都好似帶土咁 可以入異空間

追左三十頁

繼續撚下雷鳥

唔知咁樣理解有冇錯

雷切比起千鳥 查克拉更加集中

所以學習難度較高

但係output睇施術者

姐係ap x 1.55 同 ap x 1.5既分別

但係由於官方bug

去到後期....

屌好亂呀

當我冇講過自

因為凱係個小圈子入面所以細胞無佢份
btw寧次真係死得唔抵, 反正佢已經都唔介意額頭個印, 唔需要特登寫死佢解脫姐

上面有人講結印唔同
如果我看記錯終谷大戰最後一擊咒印佐助都係結左三個印
是咪佐助其實已經一路用緊雷切自己唔知

停呀 唔好再講呀

屌好撚煩呀千鳥雷切嘈咁多頁

鳴仔岩岩學完仙術返黎救世界個個樣

動畫個排嘅OP好撚正

透明的世界
Sign

冇睇火影既人聽完sign覺得好熱血
而我就

我諗明頭幾句英文既人都覺得好sad

個歌手冇用日文讀音讀架wo,有幾難明啊

勁

op一開頭自來也同鳴人食孖條兩份食 兩師徒
到最後孖條已經無得同人share 得番鳴人一個了

雖然op就好多聽到熟聽到爛
但呢首ed我覺得真係全部ed最正
加埋用小樓個角度睇 真係好心酸

呢首真係正
火影真係好多角色都有血有肉
大蛇丸細個對生命既迷思,自來也曾經同鳴人追逐佐助咁追逐大蛇丸,綱手連續失去每個致愛
小櫻完全救唔到佐助,佐助對住鼬完全冇反抗力,鳴人曾經既孤獨
但後黎全部人都步向屬於自己既未來
自來也同綱手看守住木葉,大蛇丸為自己雙手付出代價
小櫻救唔到佐助但救到其他既性命,鳴人由被杯葛變成受眾人愛戴,佐助為左擺脫昔日懦弱既自己而步入黑暗

見到鳴人由孤獨變成受人愛戴,真係好感動

曾經為左吸引人注意既攪屎棍依加已經做火影 娶左個好老婆 有埋頭家
而我

個故事教我地要俾人集體bully十幾年，再靠父幹達成完美人生

又父幹
鳴人如果同佐助一樣咁憤世既話,好可能已經變左滅世大魔王

鳴人嘅成長先係火影嘅精粹

依套叫Naruto 鳴人成長唔係精粹仲睇乜

睇大波田

透明的世界好正

伊留加其實係鳴門嘅第一恩師，當初無佢認同嗚門嘅存在我諗鳴門都冇今日

我覺得如果自來也仲在世 鳴仔唔會搵伊留加做老豆囉
可能係我特別鐘意自來也 但佢真係改變左鳴仔好多

咁當然啦
鳴門個名都係來自佢本書嘅主角

咁伊留加同自來也都完全唔同性質
伊留加係叫"老師"仲要係咁細個個陣既小學老師咁
自來也同鳴人係"師徒"關係 兩個仲要一齊經歷咁多野
伊留加既作用係開導鳴人,等佢唔好做個憤世既細路仔

伊留加=社工

其實佐助隻眼點解唔會收返

佐助係靠外部力量去進化自己隻寫輪眼，某程度上可以話係靠自己
鳴人直頭係就咁用外部力量，完咗咪收返
我估係咁

冇，有D人剩係睇忍具點進化，冇睇個角色內心點成長